有無人隻貓公成日入沙盤 又無痾

隻貓公4歲 細個紮左 肯食肯訓 都精神 乾糧濕糧都食
依兩日成日入沙盤又唔痾 間唔中會叫下 出返黎就會lam自己條j
已經隔日比啲濕糧溝水佢飲架啦 死仔又搞咩事

睇獸醫啦，貓公好容易有尿道炎/泌尿系統問題，長時間痾唔出尿會死

平時有冇飲夠水？少既要逼佢飲多啲
留意下係咪屙得少少尿（一滴滴）

我隻仔仔之前都係咁，一開始幾日淨係入沙盤扮屙，冇料到但照埋沙，係咁lam j，後腳好唔自在咁踩地下。因為冇經驗以為冇咩野。結果過左三四日佢滴尿血先知瀨野，要去醫院放尿。醫生話係結石，唔飲水，懶去屙尿（特別係冬天）都有機會形成結石，而男仔會易有呢個病因為佢地尿道窄啲。

自始見到佢有類似既動作就會特登觀察下佢，會用針筒焗佢飲多啲水，當見到佢屙到第一督尿就可以安心。

早排屋企隻主子都係咁，情況一模一樣，原來係尿道有晶體塞住左，要即刻沖尿道，獸醫話好彩發現得早，如果唔係有生命危險。樓主都係儘快帶主子去睇獸醫啦

尿道問題，快睇醫生

成日入砂盆痾尿但痾極都痾唔到係急症唻架喎
痾唔到尿會中尿毒架
快d帶佢去睇獸醫啦